一間公司雙重身份算唔算違法？

間公司係向客戶提供某類服務，但佢以兩個唔同嘅公司名喺同一個行業提供服務，有時有啲客以為自己幫襯緊另一間公司，點知原來都係同一間，但佢係完全唔知情，咁樣算唔算欺詐？

點樣係咁法？

大家樂
一粥麵

美心、東海堂？

分店可以唔同名
你可以望下BR

但呢啲大公司係集團形式，有申報係人都知，我講嗰間冇

同一公司可以唔同brand
只要個客問嘅時候無蓄意隱瞞或者誤導
都無問題

冇 但如果要你做晒兩間公司既野就有

csl 1010

自由市場

簽係簽邊間~除非係子公司 唔係無必要做埋另一間既工作~了解清楚再做野

如果要做哂兩間公司嘅野係犯左咩法？

犯左戇鳩法 你簽左老麥合約 但叫你去ＫＦＣ炸雞你話戇唔戇鳩？

黃金果啲？

你樓上咪講左

唔知你up乜

係咪公司叫你做好多野 唔忿氣
想臨走 舉報公司

你廢
好多間老細同一人

工程行業大把
隨時招一次標有一半都係同一個老闆

飲食業大把

波鞋街

犯左咩法
你會唔會諗多左

太子啲酒吧好多間都係同一個老細